專業腿模背後超辛苦！腿控最愛福利大放送

大家覺得美腿個定義係點

有腳既都話自己腿毛

樂觀sir

大家覺得呢D腳岩岩好
定太過瘦

樂觀SIR，你有咩comment